陳凱林個正點解會比鄭嘉穎屌！？

如題??

好撚正呀
我都好想成為鄭嘉穎

正咗好多

我都想畀鄭嘉穎屌

好靚

feel 到淫左勁多

其實佢5官係靚， 著左古裝個身厚左, 順眼左

n手西比你屌定唔屌先？

條女仲瘦過鄭生，不了

仲要送個處比佢

呢個似高Ling多啲

唔似